[old seafood] FF6 隱藏同伴

有冇巴打知點解